[狂賀] 慶祝MASA老師百萬訂閱討論區！

親愛嘅Masa老師

已經衝破一百萬訂閱嘅關口

由佢得幾萬人subscribe開始睇

無論係佢戴眼鏡嘅QQ樣

定係佢件藍色汗衣下嘅50呎胸肌

咁多年嚟都係始終如一

有如我對佢嘅傾慕一樣

唔講咁多 大家快啲subscribe佢啦

Masa老師口頭禪教室
Die揸巧禾時Masa：老師又出片
姐痴禾想要跟die揸分享很巧痴der XX 料理：老師誠意推薦
這痴姐紹的料理時非常正單 巧 die揸周kai齒做：所有料理對老師嚟講都非常簡單

Dee嫲 熱加加之媽：老師有份食 你無
唔>_<～(+技體語言 手抽筋)：老師煮嘅料理好食到無嘢好講
呵屙～呔巧痴了：通常係第二啖 開始講得返嘢
這痴姐紹的料理時非常正單 die揸一定要CC看囉：強調多次老師煮咩都好簡單 但到你煮就知咩料

…你係憎佢定鐘意佢

你邊到睇到我憎佢

大ja好我shi MASA

太恐怖啦咁介紹！
Btw已fol
因為佢整哆啦A夢料理～

邊到恐怖不知幾可愛

Ok u win

50呎胸肌橫到

但佢好似用殘體字？
(記錯勿插)

強烈推薦各位睇依集
老師Q態盡出
懶人timeline：
1:53 6:52 7:12 8:30

YouTube用繁體

硬係覺得佢係gay

佢有老婆架喎

Masa老師係真男人

Push

佢好正

現在就～開始做！

姐痴禾想要跟die揸分享很巧痴der料理

MASA老師

大家好, 我是masa

今天...我想跟..大家..分享一下..日本.的.料理

MASA

大家有冇發覺佢煮啲野都差唔多
係咪日本野都係咁

之前買左日本味噌食左少少仲有好大盒
搵佢啲片睇仲有咩方法煮其他野
真係全部差不多咁

日本嘢不外乎醬油清酒味醂
壽喜燒又得
照燒汁又得
豚角煮又得
得咗

Masa sensei佢真係勁qq

狠姣癡打

佢試食個樣真係好QQ

masa d野食好多牛油 不過幾高汁

好食到跳舞

好食到唔想理你班on9仔

好食到有咗信仰

應該唔係
不過佢個啲家常野一條友食幾好

我意思就係咁
日本另外有一個生劏魚個條友 我條條睇曬
好撚勁咩海鮮都識劏

我都有睇，好撚過癮

Masa老師好正

原來咁多人睇

睇見都想食 好撚正
佢條條片一出2日就過百萬views

始終佢啲片特別咁多，而且又唔洗識日文先睇得

咩名？ 想睇

可摸耳攬攬

樓主男定女

香港想拍啲咁既野根本冇可能
外國咩都自己去捉 又種菜
香港樣樣入口

有鳩

好撚正
佢好似得23-24歲

香港就算9數，就算有人拍到，都俾人屌抄人

唔知佢係咪由細劏到大

Masa老師幾多歲

好似五十幾了

Keep得好好身型靚過好多後生仔

仲要好謙虛 依排勁鐘意睇佢
應該真係幾好仔

完美嘅男人，點抗拒佢

佢個channel係咪開左好耐

好似都唔算，應該五六年左右

個大陸佬老高半年就一百萬subs

佢依家三百幾啦

我一直以為佢三十尾

完美嘅男人

唔係掛
睇落俾到盡40中

溫水養生型男，42歲比年輕人更像活龍
2013-10-30 文 / 陳宜平

乜咁多人睇呢條友 自己成日睇

好鐘意睇佢試食自己啲嘢個表情反應 好好笑

乜嘢呢條友人哋叫Masa

不知幾可愛

有老婆唔可以係GAY?

大家好啊 又係我星星同大家 職~ 人~ 吹 ~ 水

唔記得邊條片佢話係佢最鍾意食既野
整完勁興奮（日本人好少有既激動腔）好搞笑

係咪就係我上面嗰條

黃家藍

好似依家望落仲靚仔啲

但真估唔到佢已經50

逆齡生長

佢同溫兆倫好似樣

蒜片牛肉？好似唔係

好正呀masa老師

佢真係幾屈機，又靚仔，又日本人，又識中文
煮啲野又夠簡單
抵佢咁多人follow👍

應該係呢條

7:50

我上面嗰條仲激動啦日文都講埋

佢有時煮啲野都算簡單

笑撚死

Masa bb

睇多左幾條
發現佢成日都係咁

證明你唔係fans，罰你睇多啲

好多嘢食都係跟佢學

佢ig食雪糕勁qq

原來呀叔都咁有市場

但佢煮野食都好有文路 唔錯

香港代表星星師傅都40萬
Masa仲要夠charm夠型棍

大叔只要唔油膩，原來仲有好有潛能

我諗星星都係50幾，成個阿伯咁

MASA 老師勁cute!!!

男人四十一支花

全部都有聲
btw MASA個胸同對臂真係

Masa &Tommy

唔記得左推

菇菇雞
雞菇菇